大家唔好再叫黑警得唔得？咁都做得出

因為佢地已經進化佐啦，應該叫佢地人渣警 ，屌佢老母，死全家

警察在多方證據對質下，首度承認網上證言，31人因為被送往新屋嶺扣留中心，而需要送院，而且6人重傷。

[證言1：子宮被踢至出血]

[證言2：頭被虐打至腦出血]

[網媒引述《德國之音》偵查報道]

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

人渣警